有冇溝過姐姐 type 的高手教下點樣 flirt 華春瑩果種類型的主動型強勢姐姐 ？

好難入手

有無樣睇下？
要睇佢面相先知點溝

同事但唔同 dept 有啲困難

吓
你認真㗎原來？
我頭先有諗過覆
不過見到你講咩華春瑩就不了

華春型呢啲女表面就女強人
但內心就小鳥依人
見佢講嘢成日微笑就知佢係習慣社交
比較親人